寵物小精靈進化前後既名

有咩精靈進化前後個名係九唔搭八

我先。小小象—-＞冬凡
完全唔知叫冬凡係咩事

冬凡=don't煩=咪能煩

烏波
沼王

音譯掛

Whooper 音譯
沼王意譯 Quagsire

做乜撚

唔通叫大大象咩

波波 比比鳥

大大象唔好咩 我覺得合理過冬凡 冬凡只係音譯嚟(Donphan)

um.請假王？

毛毛蟲 烈空座

新名叫頓甲咪仲柒
由細到大叫開冬凡唔覺得怪, 不知幾型

膽小蟲 具甲武者

敲音猴
啪咚猴
轟擂金剛猩

波波 波波球

最後到周柏豪

轉埋物種

線球 阿利多斯

卡斯>尤基納>富迪

毅進仔 -> 黑警

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

最求祈：小卡比獸 > 卡比獸

唔係叫遁甲咩

日文 ドンファン Donfan 來自 ドンドン dondon（腳步聲）和英文 elephant（象）。
中文 任天堂 頓甲 來自日文名的音譯和「盔甲」。
大陸 顿甲 來自日文名的音譯和「盔甲」。
台灣 頓甲 來自日文名的音譯和「盔甲」。
香港 頓甲 來自日文名的音譯和「盔甲」。
冬凡 來自日文名的音譯。
英文 Donphan 來自日文名的音譯。
法文 Donphan 跟英文名一樣。
德文 Donphan 跟英文名一樣。
義大利文 Donphan 跟英文名一樣。
西班牙文 Donphan 跟英文名一樣。
韓文 코리갑 Kkorigap 來自 코끼리 kkokkiri（象）和 갑 gap（盔甲）。

其實音譯都冇乜野，最出名果隻PKM李家超都係音譯既